其實有冇人真係喺啲交友apps識到另一半？

真心唔識玩，你話見到真人都可以講幾句
但係喺apps度又冇mutual friend 又冇common interest 真係唔知講咩好
點樣ice-break又難諗
真係唔知點玩

好多sales